{
  "id_query": "25399591",
  "total": 9873,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.554375,
  "origin_question": "nên mua sạc dự phòng nào",
  "hits": [
    {
      "score": 15.98344,
      "id": "20786881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb nên xài sạc dự phòng nào phu hợp ạ. Với dây cáp kết nối từ dự phòng qua điện thoại vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo sản phẩm pin sạc dự phòng phù hợp với máy mình anh nha, với day cáp kết nối thì anh tham khảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.660004,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.149731,
      "id": "22562775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nên xài xakc dự phòng nào tôt cko ip6 ah....",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì các pin dự phòng đều hỗ trợ sử dụng khá ổn đó anh nhé. Tùy vào nhu cầu và mức giá sản phẩm mà được lựa chọn cho mình sử dụng anh nhé, anh có thể tham khảo thêm  anh nhé.  Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.109245,
      "id": "26550507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cục sạc dự phòng nào có thể sạc bằng cổng lightning ạ",
      "answer": "@Pick: và sẳn cho mình hỏi là em xiaomi mi gen 2 đã có trên thegioididong chưa ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.306516,
      "id": "26353938",
      "field_search": "question",
      "question": "K pk iPhone 6 sạc pin qua đêm có sao k z qtv với sạc từ nguồn điện và sạc dự phòng thì nên sạc cái nào tốt cho pin z qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé, và bạn sạc qua nguồn điện hay pin dự phòng đều tốt cho pin hết bạn nhé, bạn yên tâm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.755869,
      "id": "29287305",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc dự phòng ip6 dùng loại nào thì tốt au?hay dùng loại nào cũng được au?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị dùng sản phẩm nào cũng được hết chị nha, tuy nhiên nếu được chị có thể tham khảo giúp em sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.691099,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.128054,
      "id": "28584130",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chs bằng sạc dự phòng pin có bị giảm k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vừa chơi vừa sạc bằng sạc dự phòng thì tùy thuộc vào lượng pin bạn tiêu thụ nếu lớn hơn so với lượng pin nạp từ sạc dự phòng vào máy thì máy sẽ giảm pin bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.021162,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.878662,
      "id": "26524341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh hoặc chị có thể tư vấn giúp em . khi mua iphone 6 cần sử dụng em sạc dự phòng nào ạ...",
      "answer": "Chào anh, anh có thể vào để xem sạc dự phòng có hỗ trợ và phù hợp cho máy anh nha, thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.746626,
      "id": "28580480",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 vừa sạc dự phòng vừa sạc vừa chs có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6075,
      "id": "25077579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hs cục sạc dự phòng sao e sạc k vô bin",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử sạc đầy cho pin sạc dự phòng sau đó thử lại và sử dụng 1 cáp sạc khác xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.482471,
      "id": "26090372",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vua sạc dự phòng cua su dung đc ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn được nhưng bạn nên hạn chế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.408281,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.126783,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.120266,
      "id": "21243786",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, em định mua nhưng a5 2017 và ip 6 thì máy nào hỗ trợ đi du lịch tốt ạ. Em có mua cục sạc dự phòng luôn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường này cả 2 máy đều có thể đáp ứng tốt nhu cầu của bạn. Nếu bạn có thêm sạc dự phòng nữa thì bạn sẽ thoải mái hơn trong việc sạc pin ở mọi lúc mọi nơi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0528555,
      "id": "21366049",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy mới, không biết nên sạc pin như thế nào cho hiệu quả nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.710637,
      "id": "23500382",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi, cho tôi hỏi, cục sạc dự phòng 10000 mah,  sac đến khi nào thì biết là pin đầy?",
      "answer": "Chào bạn,Với các dòng pin sạc có trang bị đèn báo thì khi tất cả đèn của pin đầy là pin đã được sạc đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.603543,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.543226,
      "id": "28278713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình các mẫu cục sạc dự phòng cho iphone 6 với nha",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo sạc dự phòng cho iPhone 6 tại ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.537474,
      "id": "29742475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 đồng thời mua luôn sạc dự phòng thì có được giảm giá hơn so với sau này mua không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện kèm điện thoại chỉ áp dụng cùng lúc thôi chị nhé, với sản phẩm phụ kiện nếu chị mua sau này sẽ không được ưu đãi đâu ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.478172,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.36701,
      "id": "29854300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G e mua nguyên máy k k kèm sạc dự phòng và ốp thì có giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đang kinh doanh với giá 7.490.000đ hiện tại chị được giảm ngay 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha, chị mua thêm kèm miến dán thì sẽ thêm 45.000đ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.29275,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa sử dụng điện thoại vừa sạc pin bằng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì tới pin không ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc vừa dùng điện thoại dù là dùng PIN sạc dự phòng để sạc cũng không nên bạn nhé. Bạn sạc như vậy sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.184691,
      "id": "19335232",
      "field_search": "question",
      "question": "- cho hỏi iphone 6 32g cầm to không ạ .. khi mua có tặng kèm theo cục sạc dự phòng kh ??",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 này cầm vừa tay và nhẹ chị nha , và sản phẩm này không có khuyến mãi tặng sạc dự phòng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.165463,
      "id": "23954281",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiêú mua hàng 500k đó có dùng mua combo sạc dự phòng và cấp, miếng dán đó được k bạn?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng anh dùng để mua combo sạc dự phòng đó được anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.887377,
      "id": "22112573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn bn % thì nên sạc admin",
      "answer": "Chào chị VânVâng trường hợp này chị có thể dùng sản phẩm khoảng 10-15% pin thì sạc sản phẩm khá tốt chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.87317,
      "id": "29509716",
      "field_search": "question",
      "question": "e o thanh phong thanh liem ha nam.e muon mua tra gop",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giất tờ như:CMND Hộ khẩu/ Bằng lái xe, Hóa đơn điện/ nước/ cáp hoặc hợp đồng lao động sao kê(3 tháng gần nhất). Số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp là bao nhiêu để em hỗ trợ anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.865136,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.758381,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.694749,
      "id": "26126648",
      "field_search": "question",
      "question": "ở yên phong bắc ninh thi ra siêu thị nào gần nhất ak",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có tại địa chỉ siêu thị Phố Chờ, TT.Chờ, H.Yên Phong, T.Bắc Ninh anh nhé. Hiện anh xin vui lòng nhấp vào để đặt hàng sản phẩm với chương trình khuyến mãi giá giảm online anh nhé, do chương trình này bên em không hỗ trợ đặt hàng được ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.67047,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.643011,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.545338,
      "id": "25528135",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc pin dự phòng thì có bị ảnh hưởng j tới iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc bằng pin sạc dự phòng vừa chơi game vì có thể làm PIN điện thoại nhanh chai .Bạn sạc đầy , rút sạc ra rồi hãy dùng điện thoại nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5141945,
      "id": "22806867",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi đấu hiệu nhận biết khi sạc dự phòng đủ pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang sử dụng sạc dự phòng nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.379373,
      "id": "29589647",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,- Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. - Do chưa có thông tin bạn đang sử dụng iOS nào nên chưa có đánh giá ưu khuyết cụ thể.- Vừa sạc vừa sử dụng sạc dự phòng sẽ giảm tuổi thọ pin và máy.- Rút sạc khi chưa đầy thường xuyên không ảnh hưởng máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.372337,
      "id": "25360379",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao gía iPhone 6s ở hai phong",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện có giá 8.490.000₫ trên toàn hệ thống anh nha.. Nhiều siêu thị ở Hải Phòng có hàng đó ạ. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.337948,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.178485,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.131725,
      "id": "29589367",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào anh,Việc update có thể được bổ sung các tính năng mới và sửa lỗi, bổ sung bảo mật nên nếu anh thích thì anh có thể nâng cấp không có vấn đề gì. Tuy nhiên nếu anh cảm thấy phiên bản hiện tại dùng ổn định và không bị lỗi gì thì anh có thể giữ lại để dùng cũng được anh nhé. anh vừa sạc vừa dùng lâu ngày thì điện thoại sẽ nhanh chai, anh sạc chưa đầy mà ngắt sạc và sạc lại thì không ảnh hưởng gì ạ.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.0940485,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.028397,
      "id": "21842678",
      "field_search": "question",
      "question": "khi sạc máy thì nên để đến 100% rút sạc hay 80% là được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc đầy 100% mới rút sạc là tốt nhất cho pin và máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.976515,
      "id": "27206693",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 với samsung galaxy a6 thì nên mua nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Mỗi máy thì đều có điểm mạnh riêng anh nhé.iPhone 6 32GB thì dùng về dài sẽ ổn định hơn. Còn Samsung Galaxy A6 (2018) thì dùng hệ điều hành Android, dễ sử dụng, thích hợp với đa số người dùng, hay cập nhật các tính năng mới. Và A6 2018 là sản phẩm mới, hiện đang được quan tâm nhiều và nếu anh tham gia đặt cọc thì được nhiều khuyến mãi siêu hấp dẫn. Anh có thể ra siêu thị để trải nghiệm và mua hàng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.752915,
      "id": "27219272",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 và oppo F5 nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì 2 sản phẩm này đều tốt đều đáng mua chị nhé, Để có đánh giá cho riêng mình, thì chị nên ghé siêu Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm trước khi mua hàng chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.704622,
      "id": "23652732",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ mua hàng mình có mua đuoc xạc dự phòng ko ak",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin thông tin là chị nhận thẻ mua hàng này từ đâu để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.700254,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.62385,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.608692,
      "id": "22058153",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua một cục sạc dự phòng và 1 cộng dây cáp 1m. Bây giờ e đổi lại được không. Do nhà em có cộng dây cáp rồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với phụ kiện pin sạc dự phòng và cáp sạc kèm theo siêu thị Thegioididong.com bên em không hỗ trợ đổi trả lại sản phẩm đâu anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.558487,
      "id": "23543338",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip6 với j7+ nên mua cái nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với 2 sản phẩm này thì mình nghĩ bạn nên chọn mua sản phẩm J7 Plus bạn nhé, sản phẩm này có cấu hình tốt, có thể nói là ngang bằng với sản phẩm iPhone 6, tuy nhiên có được màn hình to, thiết kế đẹp, ngoài ra còn có được camera tốt hơn nữa, đáng sử dụng hơn đó bạn ơiThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.505975,
      "id": "27639409",
      "field_search": "question",
      "question": "neu mua may khi mo hop mat kinh ho phap phong thi phai lam sao..co dc lay may khac kg,neu mua may khi mo hop mat kinh ho phap phong thi phai lam sao..co dc lay may khac kg",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng phản hồi lại cụ thể thông tin câu hỏi ạ , em vẫn chưa hiểu nội dung ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.400111,
      "id": "25622914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 và samsung s7 thì nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em ngừng kinh doanh Samsung S7 rồi nên anh không mua được ạ. Anh giúp em tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB này đến từ hãng Apple nên anh yên tâm về chất lượng cùng độ tối ưu của máy nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.400111,
      "id": "21477723",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mh hỏi ip6 với xa1 ultra Nên mua máy nào hơn",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là bạn quan tâm đến tiêu chí nào trên 2 sản phẩm để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.397893,
      "id": "26259277",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ip6 và sam sung j7+ thì nên mua máy nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị có nhu cầu chơi game và xem phim thì chị có thể tham khảo  sản phẩm J7 plus hỗ trợ cấu hình tốt, màn hình to phù hợp với nhu cầu. Còn nếu anh là người thích sự nhỏ gọn, vẻ ngoài sang trọng, thì anh có thể tham khảo Iphone 6, hỗ trợ đầy đủ các nhu cầu này. Nếu như anh thực sự tin tưởng vào dòng iphone thì, cấu hình máy cũng rất tốt nha anh. Cả 2 sản phẩm đều phù hợp với giá, anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.364079,
      "id": "27204962",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone mà kg biết nên mua máy nước nào cho tốt ạ",
      "answer": "Chào chị.Tuỳ theo nhu cầu và điều kiện tài chính của cá nhân mà chị mua điện thoại phù hợp ạ. Bên em hiện đang có kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32G chính hãng, quốc tế với giá 6,990,000 đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.331662,
      "id": "22624976",
      "field_search": "question",
      "question": "E search google cũng khuyên máy mới mua về nên sạc 3l đầu 8h là đúng cách nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.321998,
      "id": "25210747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nên để khoảng bao nhiêu phần trăm thì sạc pin ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc Pin khi máy còn khoảng 15% Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.311418,
      "id": "26211149",
      "field_search": "question",
      "question": "gần kcn yên phong bắc ninh co hang nưa k ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm anh đang quan tâm có hàng tại Phố Chờ, TT.Chờ, H.Yên Phong, T.Bắc Ninh  anh nhé. Anh có thể ghé siêu thị để trải nghiệm sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.266265,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.201698,
      "id": "28222072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi mua iphone cần sạc 8 tiếng hay k z. Sạc iphone thế nào ms đúng z qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Khi máy báo Pin yếu thì bạn sạc Pin cho máy , không nên sạc qua đêm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.159487,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.09013,
      "id": "25326439",
      "field_search": "question",
      "question": "Lê Hồng Phong Nha Trang còn không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ siêu thị 131 Lê Hồng Phong, P.Phước Hòa, TP.Nha Trang, Khánh Hòa có hàng sản phẩm này chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng đặt hàng chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.09013,
      "id": "19140575",
      "field_search": "question",
      "question": "Hoài phong iPhone6 32g con hang khong chi",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em đang kinh doanh đó ạ, anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.088771,
      "id": "26861635",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 sát du phong hieu co hai pin iPhone khổng ban",
      "answer": "Chào bạn,Sạc dự phòng thì chỉ dùng khi thật cần thiết thôi bạn nha, nếu bạn lạm dụng sạc dự phòng và sạc thường xuyên thì pin của máy sẽ ảnh hưởng không tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.088771,
      "id": "22286694",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb nay co chup xoa phong ko vay Qtv?Thak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chụp ảnh đưa ống kính lại gần vật cần chụp , lấy nét vào vật cần chụp là hậu cảnh được làm mờ xem như chụp xóa phông nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.083812,
      "id": "18604132",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn hộ e nếu chơi game thì nên mua đt nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm iphone 6 32GB này có khả năng xử lý và đáp ứng các game trên App store khá tốt bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.012809,
      "id": "24438790",
      "field_search": "question",
      "question": "SAU E CAI DAT PHAN MEM MOI PHONG CHU CUA SO LAI DAM THE",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9701085,
      "id": "31538085",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi em có khoảng 7 triệu thì em nên mua máy nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh quan tâm sản phẩm của hãng nào ạ, hay hãng nào cũng được ạ !Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9701085,
      "id": "20030386",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết giữa ip6 và samsung a15 2017 nên mua máy nào hơn nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy A5 (2017) đều được thiết kế sang trọng và cấu hình mạnh mẽ nên anh có thể sử dụng chơi game, xem phim, lướt web...một cách ổn định đó anh nhé. Tuỳ vào hãng sản xuất anh yêu thích anh hãy lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9277577,
      "id": "21959149",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình to trãi nghiệm game tốt hơn ko ạ. Em thích thiết kế đẹp nhưng em thấy c9 pro và ip 6 thì em nghiêng về ip 6 vì chủ yếu là thiết kế đẹp và để tiện đi xa (có kèm cục sạc dự phòng). Nhưng màn hình nhỏ ko thích lắm. Còn ip 6 plus 16GB thì bộ nhớ thấp ko lưu trữ dc nhìu. Mình nên chọn sản phẩm nào ạ. Mong anh góp ý nên lựa chọn sản phẩm nào tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn cần sản phẩm màn hình lớn để chơi game thì Galaxy C9 Pro sẽ là lựa chọn tốt hơn, máy này cũng có bộ nhớ trong lên đến 64 GB giúp bạn thoải mái lưu trữ và pin dung lượng cao để máy sử dụng được lâu hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8829455,
      "id": "25720097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 6splus vs A7(2017) nên mua máy nào chơi liên quân ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ 2 điện thoại này đều có khả năng đáp ứng tốt game liên quân, tuy nhiên Điện thoại Samsung Galaxy A7 (2017) thì có kích thước màn hình to hơn nên bạn có thể chơi thoải mái hơn đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.87854,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.79447,
      "id": "27253947",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 nên mua đt nào sử dụng và chơi game tốt z",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy OPPO F7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.783466,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7752733,
      "id": "24074515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi km phiếu mua hàng 500k kia là mình mua hàng tối đa 500k sẽ được miễn phí hả. Ví dụ mua sạc dự phòng và ốp trong tầm 500k thì dùng phiếu được không.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha , anh dùng PMH 500.000đ này mua sản phẩm là sạc dự phòng , ốp lưng trong tầm giá 500.000đ là được anh nhé , anh mua hơn 500.000đ đó thì anh bù thêm tiền vào anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.763963,
      "id": "20008295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ip 6 thì còn bao nhiêu % pin thì mình nên sạc có một số trang là khi gần hết pin còn một số nơi thì nói sạc lúc nào cũng đc. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc lúc nào cũng được và không ảnh hưởng gì đến PIN cả bạn nhé. Bạn không nên để điện thoại cạn sạch PIN mới sạc là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7176375,
      "id": "20198010",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 8 ngày ! Mà do ngủ quên nên sạc Dt khoảng 10 tiếng có sao Ko ạ Huhu",
      "answer": "Chào anh,Dạ không sao anh nhé, công nghệ pin đã tiến bộ và không cần quá quan tâm đến việc sạc ra sao anh ơi, chỉ cần gần hết pin cắm sạc và đầy pin hoặc gần đầy mà có nhu cầu dùng thì rút ra anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.701847,
      "id": "28982788",
      "field_search": "question",
      "question": "a ơi ip6  32gb e vừa mua pin sụt nhanh, nên làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tham khảo bài viết  xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.701847,
      "id": "23785674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa 6 64GB với 6S 16GB nên mua máy nào bây h ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn như thế nào nữa ạ nếu bạn không sử dụng chụp ảnh chơi game nhiều thì nên chọn 6s còn nếu chơi game chụp ảnh nhiều thì chọn iPhone 6 64GB bạn nhé. iPhone 6s sẽ hoạt động hiệu năng xử lý tốt hơn chạy mượt hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6616783,
      "id": "27517891",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs vivo v9 nên mua con nào trong điều kiện sử dụng lâu dài",
      "answer": "Chào anh, Hiện 2 sản phẩm này đều tốt anh nha , anh nên ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com trải nghiệm sản phẩm để chọn được sản phẩm anh ưng ý nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.647315,
      "id": "29647312",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là em có khoảng gần 7 triệu thì nên mua con nào tốt nhất ạ và có nên mua iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo mua Điện thoại iPhone 6 32GB này được nhé, máy được hoàn thiện tỉ mỉ về thiết kế, dùng ổn định, lâu dài ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6441984,
      "id": "20381074",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 và f3 plus nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt, chụp ảnh đẹp, màn hình rộng tha hồ thoải mái thao tác khi sử dụng thì em đánh giá sản phẩm F3 plus trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5701933,
      "id": "21257472",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nên dùng ip6s quốc tế hay ip6s lock thì nên chọn cái nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tất nhiên là nên chọn điện thoại iPhone 6S quốc tế rồi bạn nhé. Điện thoại quốc tế sẽ không cần phải dùng SIM ghép , sóng dùng sẽ ổn định , không bị lỗi vặt và được cập nhật bình thường không lo sợ bị khóa máy như trên điện thoại Lock nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5669208,
      "id": "30978732",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho hỏi. Mình vừa ms mua 1 em Ip 6 32gb . Về sạc thấy củ sạc hơi nóng. Vậy có nên đem máy ra cho kỹ thuật kiểm tra k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường anh nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5619707,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5513816,
      "id": "20477528",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ trả lại máy ms mua đc 10 ngày trả góp . đem theo phụ kiện của máy , cho e hỏi đợt mua máy còn mua them ốp vs sạc dự phòng vậy có cần đem theo luôn ko ad ??",
      "answer": "Chào anh TâmVới các sản phẩm khuyến mãi hay phụ kiên thì anh đều cần mang cả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.53351,
      "id": "21326637",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị mới mua ip6 được 7 ngày mà dùng sạc lần thứ 4 này lại bị nóng cục sạc thì làm thế nào hả e?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.489032,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.485688,
      "id": "20388101",
      "field_search": "question",
      "question": "sat cut sat du phong va sai dt co bi anh huong gi khong ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4834714,
      "id": "26747139",
      "field_search": "question",
      "question": "I PHONG MỚI MUA HƠN 1 TUẦN SAO LOA NGOÀI KHI NGHE KHI KHONG NGHE LÀ SAO VẬY",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.465246,
      "id": "23517173",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc như thế nào là đúng cách hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4559813,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin như thế nào thi đở chai pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo hướng dẫn ả? áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4467406,
      "id": "29534123",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời điểm này nên mua điện thoại nào dùng tốt nhất trong tầm giá khoảng 7 triệu của hãng nào cũng được",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể tham khảo các sản phẩm bên em bán với giá từ 4-7 triệu  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4223533,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4152503,
      "id": "28035035",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Tuy Phong - Bình Thuận dòng này có không vậy",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Hiện tại sản phẩm này có hàng tại siêu thị :Điện Máy Xanh 86 Thống Nhất, TT. Phan Rí Cửa, H. Tuy Phong, T. Bình Thuận Khu dân cư A2, TT. Liên Hương, H. Tuy Phong, T. Bình Thuận Điện Máy Xanh Đường Lê Duẩn, TT. Liên Hương, H. Tuy Phong, T. Bình Thuận Số 233 đường Thống Nhất, TT.Phan Rí Cửa, H.Tuy Phong, T.Bình ThuậnChia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4097548,
      "id": "22260341",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và vivo v7+ con nào yêm hơn và nên chọn sp nào",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 sản phẩm này thì hệ điều hành iOS trên iPhone 6 sẽ giúp máy hoạt động được mượt mà hơn, tuy nhiên không biết nhu cầu bạn chọn mua máy là gì để mình giúp bạn đưa ra lựa chọn phù hợp nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4043455,
      "id": "31247927",
      "field_search": "question",
      "question": "tầm 7 triệu nên mua iphone 6 hay may nào màn hình đẹp cấu hình tốt ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại tùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh tham khảo dòng sản phẩm giá từ 4-7 triệu bên em kinh doanh  nhé, và mẫu sản phẩm iphone 6 này có màn hình đẹp và cấu hình tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3730073,
      "id": "22639948",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sở thích của mình là hay đi du lịch ( chỉ chụp hình và mình đã có cục sạc dự phòng), những ngày ở nhà thì chỉ chơi game liên quân, cross fine legen,...  dưới 11tr mình thấy c9 pro và ip 6 thì mình hơi thích nhỏ gọn, tiện lợi thì nên chọn máy nào tốy hơn ạ. Mong anh góp ý dưới 11tr có máy nào tốt hơn 2 máy trên vừa nêu không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trong tầm giá này thì chưa có sản phẩm tốt hơn 2 sản phẩm bạn đề cập nha bạn. Với nhu cầu của bạn cung cấp thì theo mình iPhone 6 sẽ là sản phẩm đáp ứng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.365706,
      "id": "23980010",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với ss a7 nên chọn cái nào. Loại nào chơi game mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn cần so sánh với dòng A7 nào để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3347697,
      "id": "27012487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi giữa 6 mới và 6s cũ của tgdd thì nên mua loại nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Theo quan điểm cá nhân, em sẽ chọn Iphone 6s do Ram 2G giúp tăng xử lí và lưu trữ, camera trước 5Mp, sau 12Mp cho hình ảnh chất lượng tốt hơn. Thông tin trên chỉ tham khảo và chất lượng máy còn phụ thuộc vào từng máy cụ thể đó ạ. Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất có máy để trải nghiệm và nhận tư vấn. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.309822,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.305011,
      "id": "17622730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang phân vẫn giữa 6_32g hay 6 plus k biết nên mua loại nào",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết nhu cầu sử dụng điện thoại chủ yếu của anh để bên tư vấn sản phẩm phù hợp cho anh hơn nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.270287,
      "id": "22831164",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi!  Giá dưới 10tr thì mình nên mua đt nào để chụp hình đẹp, k bị lag nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,Tầm giá dưới 10 triệu thì Điện thoại iPhone 6 32GB là máy đáng mua đấy ạ, iphone luôn nổi tiếng với khả năng chụp hình đẹp và hiệu năng tốt đấy ạ. Chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.270287,
      "id": "21765800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 7 lock hàng xách tay giá bằng con ip6 này vậy nên mua cái nào",
      "answer": "Chào anh,Nếu có thể thì tốt nhất anh nên mua sản phẩm chính hãng anh nhé. Anh nên mua sản phẩm iPhone 6 này tốt hơn nha anh. Anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.251728,
      "id": "32743637",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng những củ và cap sạc nào ạ !!!???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bộ sạc cho Iphone A và  bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.222389,
      "id": "22057638",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 e nên chọn máy nào ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và OPPO F3 đều được sử dụng cấu hình mạnh mẽ nên anh có thể sử dụng chơi game, xem phim, lướt web...một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh yêu thích sản phẩm có thương hiệu lớn, máy bên theo thời gian sử dụng thì anh nên lựa chọn sản phẩm của Apple nha anh. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.206167,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.18921,
      "id": "27042415",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với j7 pro nên chọn máy nào thích hợp ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1640472,
      "id": "18757965",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi khoản 7 tr nên mua con nào m ii h dụng nhieu chức năng lắm",
      "answer": "Chào anh Khoa,Dạ anh có thể thông tin cho em biết thêm về hãng yêu thích của anh, cụ thể một số nhu cầu nhu cầu sử dụng để em có thể hỗ trợ tư vấn sản phẩm phù hợp nhất đến anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.138866,
      "id": "22456709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hoi ở phừơng tân phong. Tp. Biên Hòa,  T.Đồng nai con ip6 32gb k ạh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại 6C - 8C - 12C Đồng Khởi, KP 8, P.Tân Phong, TP.Biên Hòa, T.Đồng Nai anh nha. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1388464,
      "id": "27133153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa iphone 6 với samsung a6 mình nên mua mấy nào để chơi game tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.116617,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8885717,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.886019,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8792276,
      "id": "17625062",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi là giữa ip 6 và galaxy a5 (2017) thì nên mua máy nào ạ, giữa 2 máy,máy nào sử lý nhanh hơn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.861461,
      "id": "19816570",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mới mua sạc ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Với các máy hiện tại đều được trang bị pin cải tiến nên anh chỉ cần sạc đủ 100% pin trong lần đầu là có thể dùng tốt rồi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.860175,
      "id": "21516770",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphon 6  ở tgdd  được 5 tháng có ý định nên đời muốn bán lại thì tính như nào",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8453836,
      "id": "27685338",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip 6 và j7 pro thì mình nên mua loại nào? Mình làm văn phòng và ko chơi game.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ,Ngoài ra, hệ điều hành ios sử dụng tương đổi ổn định và mượt mà bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8442984,
      "id": "21809050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi iphone 6 chup anh xoa phong nhu the nao z ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể để điện thoại gần vật chủ cần làm rõ nét. Trên màn hình điện thoại chạm vào vật chủ để máy lấy nét vào vật chủ và phần hậu cảnh xung quanh sẽ bị mờ, bạn giữ nguyên điện thoại và chọn vào nút chụp để chụp hình ảnh xóa phông bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8417344,
      "id": "27688125",
      "field_search": "question",
      "question": "nên mua 6 hay 6s ạ",
      "answer": "Chào chị HoaDạ, giữa hai sản phẩm chị quan tâm thì em thấy chị nên mua có cấu hình mạnh hơn dùng tốt hơn chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8408136,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.828209,
      "id": "27733415",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi giũa các thuong hiệu điên thoại thì nên mua thuong hiệu nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này thì còn tuỳ nhu cầu của mình thôi anh nha. Nếu nói về các thương hiệu điện thoại được đánh giá cao thì là Apple, Samsung, Nokia, Sony,... anh và hỗ trợ nhu cầu còn tuỳ vào từng máy đó ạ. Mình có thể cho em xin thông tin tầm giá anh muốn mua hàng và nhu cầu mình cần ở điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho mình chi tiết hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8262043,
      "id": "25787984",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs J7pro thì nên mu máy nào để chơi Liên Quân ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB giúp chơi game Liên Quân mượt và ổn định hơn nên bạn có thể chọn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.809202,
      "id": "30572295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ở khu vực liên hương tuy phong còn mấy này k và có khoá vâb tay k",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB có mở khóa bằng vân tay chị nha. Sản phẩm hiện đang có hàng tại Khu dân cư A2, TT. Liên Hương, H. Tuy Phong, T. Bình Thuận. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6964517,
      "id": "21453282",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sánh giùm em giữa con SSA5 với iP6 thì em nên mua con nào ạ ? Phân vân quá ạ :",
      "answer": "Chào chị Mễ,Trường hợp này thì chị có thể nói rõ hơn là sản phẩm Samsung Galaxy A5 phiên bản nào ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.690373,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6828117,
      "id": "20736505",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa 2 máy iPhone6 lock với samsung galaxy s6 cũ cho em hỏi nên mua máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Cá nhân mình sẽ chọn điện thoại Samsung Galaxy S6 cũ vì sẽ dùng SIM ổn định , sóng sẽ mạnh hơn , ít gặp lỗi về SIM , ngoài ra điện thoại Samsung Galaxy S6 chụp ảnh cũng khá đẹp bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.670885,
      "id": "21018194",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32G vs note 5 nên chọn sản phẩm nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ với hai máy thì máy  Samsung Galaxy Note 5 sẽ nhỉnh hơn ở nhiều mặt và máy có màn hình to cho trải nghiệm chơi game xem phim được thích hơn tròn khi máy iPhone 6 32GB được trang bị hiệu năng mạnh mẽ cho trải nghiệm chơi game được mượt mà và màn hình nhỏ dễ bỏ túi hơn anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Chúc anh lựa chọn được sản phẩm ưng ý anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.670284,
      "id": "20910991",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 6s 6+ và 6s+ thì mình nên chọn chiếc ip nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh mà anh có thể chọn cho mình 1 sản phẩm điện thoại phù hợp với mình đó anh nhé. Anh vui lòng cho em biết nhu cầu sử dụng của anh là gì để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh tốt hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6641636,
      "id": "28642960",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li - Po thế nào để đúng cách, không bị chay pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạn không dùng máy và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là tốt nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.659504,
      "id": "28269598",
      "field_search": "question",
      "question": "Mặt lưng máy mình bị xước nên dán mặt lưng hay dùng ốp lưng. Nếu ốp lưng thì nên chọn loại nào thì tốt. Cỏ nên dùng cả hai loại không",
      "answer": "Chào anh!Dạ cá nhân em thấy thiết kế của iPhone là rất đẹp nên anh có thể dán mặt lưng nha anh. Còn trường hợp máy bị xước nhiều và mất thẫm mỹ thì anh dùng ốp lưng cũng được ạ, anh tham khảo các ốp bên em đang kinh doanh tại ạ, các ốp bên em dùng khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.653934,
      "id": "19985406",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua IP6 1 tuần và thấy pin hình như có vấn đề. Sạc nhanh và cạn cũng nhanh. Sạc tầm hơn tiếng là đầy còn dùng chưa đến 2 tiếng đã tắt nguồn rồi. Em nên làm gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6475163,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với galaxy a5 2017 nên chọn con nào để chơi game vậy ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có cấu hình tốt, đáp ứng được tốt nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.636482,
      "id": "20833932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra số lần sạc iphon bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn phải kết nối điện thoại với máy tính và trên máy tính bạn cài đặt ứng dụng 3uTools để kiểm tra số lần sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.629357,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6289024,
      "id": "30706083",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua , sạc điện thoại sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.590392,
      "id": "26185976",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc chính hãng 6s mk có thể mua tại tgdd k mk mua đt ở đó bjo mất sạc",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại, bên em có bán sãn phẩm sạc chính hãng Apple cho Iphone 6S. Anh vui lòng cho em biết khu vực anh ở (huyện, tỉnh, thành phố) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé. Mong nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5790195,
      "id": "27774541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hiệu suất giữa củ sạc iPhone và củ sạc oppo thì củ nào có hiệu suất cao hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đề cập đến dòng Oppo nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.571914,
      "id": "27819653",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lock có nên mua k",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 Lock đang bị Apple khóa SIM ghép liên tục nên theo mình bạn không nên mua vì rủi ro bị khóa cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.566143,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin ko ạ có ảnh hưởng gì đến máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật chế độ đó khi sạc Pin thì vẫn không ảnh hưởng gì , nếu bạn không sử dụng thì bạn nên tắt chế độ đó lúc sạc Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.566143,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.553862,
      "id": "28703365",
      "field_search": "question",
      "question": "E có tầm 7tr trở xuống nên mua điện thoại nào chiến game tốt LQ với PUBG ngon. Chụp ảnh tốt đi",
      "answer": "Chào bạn,Mức giá này thì bạn có thể chọn máy  để sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5375338,
      "id": "27503542",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv tư vấn giùm em nên mua iphone 6 hay ipad 2017 để chơi game ạ ? Cái nào chơi tốt game tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Theo đánh giá của em thì ipad 2017 chơi game tốt hơn 1 phần vì máy có màn hình bự hơn, có pin trâu hơn nên chơi game sẽ sướng hơn tuy nhiên nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn thì Iphone 6 cũng là sự lựa chọn tốt tuy nhiên sản phẩm này có pin hơi yếu nên chiến game sẽ không thật sự đã lắm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5375338,
      "id": "27162804",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có 6 tr thì tôi nên mua chiếc máy nào để có thể đáp ứng tốt nhu cầu về hiệu năng và camera",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng được nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.525337,
      "id": "22102021",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng này pin hao lắm kh ạ sạc có vô nhanh pin kh ạ, tại em hay di chuyển nên qt tới pin lắm",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 không quá hao Pin nhanh và sạc Pin đầy tương đối nhanh nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.498258,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb tgdd sạc 3l đầu 8 tiếng mà mình sạc 2l đầu 8 tiếng lần sau có 5 tiếng ah như thế pin có vấn đề gì kh ạ ?? Với iPhone có nên tải phần mềm dọn rác kh a",
      "answer": "Chào anh,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Trường hợp của anh không sao anh nhé! Và không nên tải phần mềm dọn rác nha anh! Máy nhà sản xuất đã tối ưu tốt rồi nên anh yên tâm dùng nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4980946,
      "id": "29206607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa samsung galaxy a6+ và iphone 6s plus nên chọn sản phẩm nào",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì sản phẩm nào cũng tốt hết anh nha, tùy vào nhu cầu sử dụng và sản phẩm nào phù hợp túi tiền hơn thì anh chọn sản phẩm anh nha, vì 2 sản phẩm này đều là  của hãng có tiến lâu đời nên anh an tâm anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.491995,
      "id": "29407328",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin k ạ có hại máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn bật chế độ nguồn điện thấp và sạc pin bình thường không sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4811735,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.453154,
      "id": "19815898",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc ntn khi mới mua iphone vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc khi máy báo pin yếu đến khi đầy pin thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4521475,
      "id": "29288297",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua iphone 6 hay sam sung a6 QTV",
      "answer": "Chào chị, Hiện theo em thì sản phẩm nào cũng tốt , cũng đáng sử dụng chị nha , mỗi sản phẩm sẽ có thế mạnh riêng ạ , chị quan tâm sản phẩm chị nên ra trực tiếp siêu thị có sản phẩm trải nghiệm và chọn được sản phẩm chị ưng ý nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4521475,
      "id": "26460043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua 6 hay 6s bây giờ đây qtv",
      "answer": "Chào anh,  iPhone 6 32GB và iPhone 6s 32GB nếu so sánh thì anh nên mua iPhone 6s 32GB, máy có camera cho hình ảnh sắc nét hơn, hiệu năng ổn định, mượt mà ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4505587,
      "id": "30117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài đặt thông báo pin đầy khi sạc. Cài như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại của bạn rất tiếc không hỗ trợ tính năng này > không cài đặt được bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4505587,
      "id": "28642937",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li- Pô thế nào mới đúng mà không bị cháy pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì không sử dụng pin và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là sẽ tốt cho pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4505587,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.447992,
      "id": "19305390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua sạc lần đầu mà thấy củ sạc nóng lắm có km sao ko qtv ??",
      "answer": "@Nam:có lm sao ko ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.442567,
      "id": "31808236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại ip6 của em sạc từ 30% đến 100% trong vòng 2 tiếng 10\" . vậy có bị sạc chậm không ạ . vì 2 ngày nay em thấy máy sạc hơi chậm nên canh thử .qtv cho em xin lời giải đáp ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ thời gian sạc cho máy như vậy thì vẫn còn ổn, anh có thể tắt bớt ứng dụng ngầm khi sạc pin để máy sạc được nhanh hơn nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}